共產主義國家係咪一定會為世界帶黎災難？

蘇聯中共有辦我地睇
如果將來真係支爆左
剩低果d (越共、北韓、古巴) 呢d共產國家
會唔會變到中共咁仆街

唔會
佢地領土太細,好難做到霸主

定律